[感動] 吒咤男歌手，張敬軒投比柏宇BB

好感動

唔撚投偽毒就得啦

所以點解就算唔聽廣東歌 都會鐘意佢
知錯能改已經好難得 好值得人尊重
唔係大陸人同香港人既分別 係品格高低
如果有一日全部香港人大陸人都做到咁就好

乜撚野知錯能改

我都想知

出道果時佢紅底
你睇返佢由出道到依家個政治取態先

宜家都一點都不能少

好左少少 由支持689到反國教 好大進步架啦
最少肯了解下件事先出黎講野

咪臭係 中國人始終係中國人

遲d去我是歌手反唔反

個個都想踢走坤狗 軒仔仲叫大家集中票源